中二女學生遭老師同學Bully 𠝹手送院

事發女主角係一位有情緒病嘅中二學生，就讀林大輝。
佢多次遭同學惡意欺凌，情緒一直都唔穩定。
最終多次尋求協助後企圖𠝹手，目前留院觀察兩星期。

事發之後醫院社工聯絡學校，校內社工夠膽死話無事發生過，真係不知所謂！

事實係佢有嘗試搵過老師幫手，個老師唔幫都算，仲口出狂言話個女仔無幫學校攞過獎，所以唔鬼理佢，之後佢翻學仲處處針對；最恐怖係啲社工，無嘗試了解佢有乜問題，反而唆擺佢去跳樓。我聽到嗰陣都唔撚相信有啲咁嘅學校，有啲咁冷血嘅畜生係呢個世界上。

欺凌呢個風氣之所以一直存在，唔係因為有欺凌者出現，而係有一班冷眼旁觀、助長歪風嘅人，呢班人先係最應該拎去打靶。

希望大家可以俾一啲鼓勵說話俾個位女仔
令佢知道人間係有愛

林大輝教畜學校